各位 趁無咁多鬼推post 請聽我一言。

真手足 唔會態度惡劣
唔會開post狂屌
唔會嘗試拉一派打一派

好多標題一睇就知引戰味重，例如：
「今日你班前線點解釋xxx!」
「我屌曬你班xxx!」

我覺得有人不斷尋找手足意識型態上嘅對立點
再加以放大
成功嘅post正負皮出現5:5,6:4比例，留言越鬧越勁

有邊個敢講自己對策略上嘅睇法
一定係絕對真理？
不切不割 應該係大家嘅出發點同埋目的
當中既過程少不免有分歧

如果你係真手足 但都試過大屌同路人
希望係下次網軍全面上場時 記住打醒精神
留言互相提醒應有嘅態度

可檢討 不起鋼 多謝手足

P牌輕輕一推

其實呢啲好多人都知，不過都多謝樓主你開post講

自推一下

Tui